一人一個可以讀成中文既英文

之前係高登聽過妙詩吟，笑到仆街

支那

科雲拿

披風

的士

Bug

Donald Trump

咳神

你個名

pussy

家父文？
普德純
咩乘着

基 gay

我之前話好荒蕪啲人以為係formal

Big

當撈侵

Boycott

茄無拿

ketchup

Ketchup

癲拿

wtf

撚廚

Hi

Chem堂成日聽: 煱他 魔力橋

高呼
我都

細細個聽到以個miss叫大聲講一次

Richard billyham

大家高呼一次！

GAY

我屌

舖悲唇

叉撚住

坏悲唇
道呢唇

柯屎吹你呀

Argue 中文唔識打
波 ball
賓 bun
跟 gum

chloroform

路崎純

叉撚廚

點可能唔提 雁溺邦

叫我

kowtow 叩頭

chem撚表示笑左

Store 士多

痾拔甩

些分易呢墳

鍋物先

高呼

餓刀拔！

曬駱駝

科

煱他姐係咩

Water molecule
Ionic bond

Golden Scene / 高登先

以前個老師真係咁讀
仲有安柱 唔係中學 係orange

勿相認 有興趣再繼續

屎博禮

艾安溺邦 好D
仲有物他溺邦

我個老師真係讀雁溺邦

我地笑足四年

利申 大學都仲讀緊Chem

方中sir

易叻床

拗叫

Argue

講起真係同魔力橋相映成趣

新ac test

咁點可以唔提 撩床 鋪塘

翻騰
露畸唇
呔寬
襟聞
鬚啲陰收肥

仲有煲埋

衣分刀

賣飛佛

係喔，最經典呢個

德莫克拉西
賽恩斯
尖頭曼

擒芒塞賣的

呢啲加價

基能

I don't give a fuck

適盧

唉風

碧根鮑華

笨啦拿

披爬

仲有思力勤

笑左出聲

汪明荃

佛齋拿蘇梯

方妙娜

蘇亦西亭

100%啱音

閪傾

beatles

讀asso嗰時eas個miss成撚日臥刀
英嫁烈薯
煙翠屎叮
喂(right

阿尾醒

仲有 誒裂紋 埃人 呀路咪呢淫

閪造盡
蘇啲陰收皮

卡賓大惡哂

Sir

可以讀成中文 嘅英文

其實樓主意思係咪講個英文字出來

語癌sorry

除咗蘇啲陰收皮
仲有蘇啲陰大收皮

癲啦

最經典真係收皮，一講啲同學就笑

師兄 Ching

Engulf 同 on9

are u 閪 tonight ?
I 閪 than u

做尖

結他

十字批同Subscribed

高登

披營
拉把
科勞
麥當勞

File 快勞

係書局賣文具區域，個架上面個標籤大大隻字'快勞'

Bio 老師一齊讀on9

屎吊拔
釘橋

搵到肥婆快食屎

bio點可以唔提二奶毛

蘇波榮

臥刀不拔也

蒸圖文

掘摩零
哈老
哮牙腰

睇通勝學英文

歪

廖BIG兒

怱賣拉乎
塞賣的

你個胳肋底的確好臭

屌chem撚睇化學用詞真係笑到仆街

威污泥
高登
巴打

IS 阿sir (初中) 讀二o靚毛

齋仁艾安力塞長 屎壯艾安力邦

科思臣
山卡啦

魔寧

士多

核突佛

現揮庭
渦勒
渦他波濤
車牙
部飛
級薄
多牙

諗到再打

Mola mola